# VUE_SPA_SIMPLE

Самый простой проект заметок с возможность создание нескольких заметок с пунктами в ней, редактирование названия заметки и пунктов, удаление заметки или пунктов заметки.
Данные сохраняются в LocalStorage.